得罪講句 呢啲時間唔撈底都係on9 真係怨自己笨都唔好怨自己窮

稍為有腦都知要呢啲時候係全球資源大洗牌嘅時候
唔捉緊呢啲時機瘋狂入市 就咪撚怨點解自己咁
窮
港股，歐美股，期油etf，黃金...全部狂掃
有份工嘅話留返三幾萬係戶口用就夠
千載難逢嘅機會
仲老老實實一日到黑幫老闆做野都唔識捉緊機遇嘅
你注定一世做人奴隸

黑幫老闆？

年中唔知幾多呢d post搞到人破產

30蚊油，50蚊匯豐大把人話抵買。

羊xx?

你又知到底？？ 神仙？？

呢個時候如果買油應該點部署

買 oxy?
買 etf such as bno or uso

根本跌到依加咁 就算再跌
遲早點都升返正常水平
依加入市嘅人就係今次財富洗牌嘅得益者

想撈底買油
有冇人教我買

有呢個可能 少少地買可以既
大注買就不了

百佳有

留名 睇連登仔3年後屌自己唔夠膽入市